家居寬頻10月到期

用緊網上行,想轉台,只要100M,唔要家居電話,最緊要平

tg:Seee